開花開花開花開花開花開花開花開花

開花開花開花開花開花開花開花開花

NOW!!!!!!!

開花開花開花開花開花開花開花開花

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

2架水炮出咗黎,唔係唔開花啊嘛?救人啊手足們, 開花又好入理大又好

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

開花啦，屌

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

Push